大快活下午茶個餐蛋麵係咩麵底？

好撚好食

唔識字？

即係咩麵 俾個名我上淘寶買

公仔麵黎，味粉自己落
（以前做過

係 公仔伊麵 琴日去大快活 咁啱間咗個位擺貨 我又裝到啲箱咁寫

你有無食過架？

似係伊麵咁，可能自家制，問下d阿姐，可以佢地肯話你聽

之前聽巴打講 結衣代言個隻雞仔麵同呢隻好似

雞仔麵一般，整好即刻要食，否則淋過漿糊

呢兩隻麵我真係麻麻地好
一食就諗福麵d重味精 麵質又有少少膠

公仔伊麵包裝 我見個網上得一隻烤雞味?

大光伊麵？

個面真係世界級難食

同意，呢類即食伊麵都好難食

我

之前好鍾意食大快活辣肉醬麵

我都想知 好撚好食

係

乜唔係福麵咩？

但而家無左，屌

雞仔麵鹹到仆街

啱
我反而唔鍾意出前一丁嗰啲
成pat嘢咁食到成口糊